# Требования #
### Часть доктора ###
* "создание" пациентов (выдача логина\пароля)
* назначение "схемы" для пациента.
* создание схем
* просмотр статусов пациентов (кто пропускал, кто нет)


### Часть пациента ###
* кнопка "принял таблетку" / полил цветочек

credentials для входа - doctor@rhok.com Qq!456